想問下你地條褲

係著咗左邊個窿先定右邊個窿先

右邊
左邊

利申 右

小妹着開裙

咁你著底褲著左定右先

着底裙

梗係左先，樓主識唔識著褲架

一齊

右先

關唔關係左手事

on9，今朝著左邊個窿先差啲著到我仆低

跳入去?

我左手寫字

兩隻腳一下跳晒入去

坐係到一齊穿

chok到下面咁點

仲細?

逐隻穿咁廢咁無效率？